今次澳門完了吧 依家出面大風到仆街

連登仔燈一燈
無事既

唔好咁快完 等佢重建到一半再黎一個勁既

仲重建？
一炮過啦

嘈到訓唔到
同上個風一樣咁勁

等第三個再中埋 成班搬去珠海算啦。仲重建？

人地有解放軍執垃圾或者鎮壓，同佢定啦

嘈撚到

又大雨又大風

【04:40】澳門氣象局宣佈，將於清晨6時改掛8號東北風球。

一炮過邊開心 一炮過得絕望 最開心緊係睇住佢地由希望跌去絕望 最好一個月打1次風

唔知係咪夜晚靜啲啲聲特別響
好似比上次大風
吹到篷篷聲

真係好撚大風

澳門又玩多次水淹七軍

仲有一個風未到

下次真係船到唔洗落 東方威尼斯

今次好似仲大風過上次10號
d雨同風打落塊玻璃度嘈到

我都覺 嘈撚到醒左

個風今次近香港過馬交

我都比d風嘈撚到醒左

屌 我都係

屌 明明尋晚訓前check左關左窗開冷氣
岩先被風同雨嘈醒左發現冇關到窗

The same